統計阿根廷支持度

支持
不支持

= 支持美斯定c朗
波台咁多蝗 一定輸㗎喎

場場都買通球證又茅波

我本人兩個都中立 但不太鐘意阿根廷打法

我都覺

不支持，
因為有隻死鏝狗係度篤眼篤鼻

奧達文迪 茅撚

有邊個唔撚茅呀成隊賤種球王

都幾多人支持阿根廷

d大陸狗多到咁無得比

屌你老母

咪撚賴皇多喇 季初抽1.82果時咪又係大撚把正評

冇我獌球員你班賤種阿根廷含得撚啦
屌你老母Rojo 點解要入波呀